葉狗国謙話行行下聞到支那國歌要站立，咁我日日係ifc播

去港交所播，去球場播，去醫院播，去消防局播

佢地行住路都尊重緊國歌

我地企係到都會拉

緊係彌敦道銀行中心交界啦
好似紅綠燈咁,啲人過馬路過到一半時過

羅湖落馬洲24小時輪播，邊個夠膽郁就拉返過對岸打靶

要用standard version
唔係就係你唔尊重